王宗堯被捕 涉非法集結

藝人王宗堯於今晨在寓所被警察上門拘捕，以參與非法集結等兩項罪名被捕，案件與7月1日立法會事件相關。他正被押往灣仔警署，已有律師跟進。詳情須在與律師會面後公佈。

來源：羅冠聰

十一前奏，等你班人唔敢出嚟

痴撚線

推

又大搜捕

男神